「祝你快啲搵到新女朋友」

話說我同一個女仔都出咗3次街
都有攬有搭下佢膊頭
但都無拖到舓到
然之後當我約佢第四次出街佢又肯
但佢就同我講希望我可以快啲搵到女朋友...
即係我係咪畀人fdzone咗可以收皮？

有冇講過曖昧野？

唔係 暗示你叫你去馬

d女人好撚古惑架

屌你擺到埋口都唔撚識食

唔好諗 鐘意就去馬 但記得 態度一定要認真誠懇
要令佢認真你講 點解你地"可以"唔止係朋友

唔保證成功 只能話你知你再唔去就真係fdzone

言語上的確欠缺....
但身體接觸上已經算明顯啦啩
又有搞佢頭髮摸佢頭佢都無reject
而且佢都有間唔時主動拍打我啊咁
佢上次都有畀我孭咗佢一陣....

唉~我都驚瘀，不過我都知做男人最緊要要有自信

好難講 有時女仔都寂寞想有人陪嘅

不如上埋床先再估佢想點

你意思係傳說中嘅「表白」？
咪搞我喇，我情願下次再試下拖佢手舓佢嘴算喇
「表白」？不了

所以咪話佢而今咁樣係咪擺到明shittest緊我？

咁你哋係傾到乜嘢情況之下 佢同你講呢樣野呀？
如果係我自己講得依句 就等於我唔鍾意個男仔

我查實今日生日，咁我提佢佢先知我今日生日然之後祝我生快之餘再醒多呢一句畀我...
之但係我同佢係喺sweetring match識嘅出得來應該suppose係搵伴侶㗎啦而我同佢第二次已經開始有身體接觸有升過溫都有長eyecontact。所以無啦啦彈句咁嘅嘢我𢱑晒頭。
仲有上次又係有一下佢手機有message佢即刻好緊張仲要漏口話佢有好多男朋友，之後又解釋返話係頭先講笑㗎咋...

但係如果佢真係緊張在乎你
點會連你嘅生日都唔記得呢 係咪先

我嘅感覺係 佢應該唔鍾意你吧

我啱啱whatsapp咗同咗佢講
「我畀佢忽略咗我生日我好嬲同失望」
起碼都叫拿返拃沙為自己爭返啖氣
死就死最多咪move the fuck on

你依加係俾佢知你好在乎佢囉

比我就即時走去買花示愛
柒左最多咪fdzones

係啊我輸撚咗唉是撚但仲撚好
反正佢都「祝」我有新女朋友啦
無謂同佢兜來兜去啦
佢就咁sd咗句「你嬲我啊？」就end咗
我都費撚柒事應佢機
我打撚死都唔會畀佢食撚住到我㗎喇
最撚多咪沙喲娜拉囉

示佢老母個屄咩
佢邊位啊死撚開啦
she doesnt fucking deserve it